有無人識呢個人？三毛定真心膠？

如果唔係三毛 點解可以咁撚無腦？智障？
擔心D乜撚野 警察有長槍又成身裝甲
出去保護佢地？ 比佢地打埋一份炸 on9

出黎，唔好再理其他人

想要存在感啫

見到純理性討論就唔撚想理，純理性討論既意思係你唔認同佢既主張，你就係唔理性。衰過廢老

我好少出post
我真係好驚訝仲會有人有咁既思考模式
呢個人係香港各大群組叫大家出黎保護警察
我就按入去佢facebook睇下係假ac定咩

純至性討論
佢遲吓點都會死
點解唔早d面對呢？

呢D時間唔好理呢D垃圾住

岩 ！
off topic: 你係咪舊登果個梁文音巴打？
係既話 只係想say個hi
加油巴打

IS 加油